有冇人訓覺覺豬時會帶3M隔音耳塞? 有冇用?

早兩日隔離PO住劏房有巴打話隔音耳塞有用
請問有冇巴打試過? 間房隔離露台日日都有老人家早起身向到傾計 好撚嘈
如果有用請問係買3M橙色定係黃色?

你隔離丟空左3年架啦喎

我覺得無用
我係啲對聲音好敏感既人
可能係細聲左既
不過戴左都係聽到

我都想

THX 巴打 巴打有冇試過黃色個隻1250

amazon 一包包買

岩岩見到有1250同1100 10PACS /50PACS裝
就係諗住上黎問下效果 同埋買1100定1250

有用但唔舒服 我訓得衰 半夜會甩 同埋好快打柴

落五金鋪買一兩對試下先

我喺五金舖買3M嘅UltraFit耳塞
喺地盤時，隔離打石屎嘅嘈音可隔90%以上
瞓教時完全聽唔到外界嘅聲咁濟
耳塞黃色連繩，有圓形藍色盒仔擺放
個價$12～40HKD，不妨一試
自己對聲音算敏感，容易瞓醒

有，內用耳塞，外加射擊耳罩，但鬧鐘要買大聲D，因為手機鬧鐘已經叫唔醒我。

THX 巴打住山卡啦地方無五金鋪岩岩聽完你地講有D用即刻已上網訂左

好撚有用

一樣
9成9 靜晒勁正
淨係用耳塞又易跌
第二朝又要搵碌咗去邊度

巴打有冇link

唔該

唔會夾到個頭痛？未試過

分分鐘改善埋側瞓問題

我用開macks
感覺3m嗰d太硬

要自己調整，太緊當然會痛。

用開蠟耳塞同眼罩瞓覺
3m都試過其實習慣咗之後戴邊隻耳塞都冇問題
個人比較中意蠟耳塞因為咩耳形都可以fit到
普通3m的size太多好易跌出來
（我係戴earphone都戴唔實嗰d人）

本身人好易醒
會俾屋企人朝早開門閂門聲嘈醒
用咗耳塞之後完全冇咗呢個問題

話說點起身

橙色+1